有一個故事稱，他綁架了一名12歲的女孩索要贖金，法官讓他在監獄和西班牙海軍之間做出選擇。 海盜隊體現了坦帕對海盜的熱愛。 這有問題嗎? 傑米·古道爾，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 他在綁架案件和革命談判中充當中間人。 格雷厄姆·格林戲劇性的、被美化的一生|邁克爾·梅肖| 2021年1月15日|華盛頓郵報 
 2006年，他因密謀綁架一名羅馬尼亞商人十幾歲的女兒而再次被判入獄8年。 為什麼奧運游泳運動員克萊特·凱勒，因涉嫌入侵國會大廈被捕，可能不會失去他的奧運獎牌肖恩·格雷戈裡，2021年1月14日 
 他們綁架了美國隊長最好的朋友，給他洗腦。 觀看萬達視頻前你需要知道的一切|埃莉安娜·道克特曼| 2021年1月14日|時間 
 她和她的男友卡爾·奧斯汀·霍爾綁架了這個男孩，並向他的父母索要贖金。 上一次一名女性因聯邦罪行而被處決，是一起綁架案，引起了全國的關注。薩曼莎·施密特(Samantha Schmidt) 
 他是緬甸民族抵抗組織的戰士，毒品走私犯，綁架者，軍閥。 中國是如何用無人機抓獲臭名昭著的緬甸毒梟的? 2014年4月17日 
 他指的是俄亥俄州的綁匪(阿里爾·卡斯特羅)，墮胎，就像……“哦，上帝。” 詹姆斯·弗蘭科談他的戀屍癖電影《上帝之子》，他的嘲諷，同性戀謠言和更多|Marlow Stern | 2013年9月9日|DAILY BEAST 
 週二晚上，臭名昭著的克利夫蘭綁匪阿里爾·卡斯特羅被發現死在牢房裡。 阿里爾·卡斯特羅和監獄自殺的殘酷現實|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2013年9月4日|每日野獸 
 認識克利夫蘭綁架者的人很少對他的自殺表示同情。 阿里爾·卡斯特羅的朋友:“他為自己的所作所為感到內疚”克里斯汀·佩利塞克| 2013年9月4日|每日野獸 
 克利夫蘭的綁匪在上吊自殺前表現出了幾種危險因素。 阿里爾·卡斯特羅和監獄自殺的殘酷現實|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2013年9月4日|每日野獸 
 米勒先生追捕綁架者，在巴爾的摩找到了女孩，並以綁架罪起訴麥克裡。 西奧多·帕克的審判西奧多·帕克 
 我下定決心，如果再有人對我說:‘綁匪是怎麼進來的? 《貝蒂·瓦里安的消失》卡羅琳·威爾斯 
 我之所以把綁匪和勒索者聯繫起來有兩個原因。 貝蒂·瓦里安的消失卡洛琳·威爾斯 
 我希望從這張紙條上了解到的是綁架者的身份。 貝蒂·瓦里安的消失卡洛琳·威爾斯 
 “我知道，”裡弗斯插嘴說。 他還講述了他是如何除掉綁匪的。 《燒雪人》亨利·奧延